德文佬入黎

上過哥德睇 course 一月已經開始哂
想問下仲有咩途徑可以學?( 工聯會除外)

去德國

留名

Lm

Dr. Sackmann 油麻地嗰頭
利申: A2-2

哥德太淺

你係個度由A1-1學起？
想問幾錢？佢個網好似無寫

等3月

我係歌德過來人
完成A2
有得俾我再揀我會去其他地方學

點解？我諗住報歌德

我就讀完A2
點解？
錢？
其實我想讀快啲

初學去歌德學好唔好？

自學點睇

A1-1 1800-2000
Depends on 個course 有幾多人報
尋日問左

fick dich

任何語言都應該打好個底，之後點自學都得

歌德老師有啲係幾好
但以效率利講 歌德真係好慢

歌德跟過兩個Miss
飛書飛得好快 不過係教得幾好
有個靚女Miss啲德文口音好優雅

Duolingo

wie gehts

書就真係飛得快 但係成日重覆同一樣野